[官网](http://www.h-camel.com/index.html) | [中文](https://github.com/haizlin/fe-interview/blob/master/README.md) | [English](https://github.com/haizlin/fe-interview/blob/master/README-en.md)

<div align="center">
    <a href="http://www.h-camel.com"><img src="http://www.h-camel.com/statics/images/logo.png" width="250px"></a>
</div>
  
<p align="center">
<a href="https://github.com/haizlin/fe-interview/issues"><img src="https://img.shields.io/github/languages/top/badges/shields.svg?label=html" alt="html"></a>
  <a href="https://github.com/haizlin/fe-interview/issues"><img src="https://img.shields.io/github/languages/top/badges/shields.svg?label=css" alt="css"></a>
  <a href="https://github.com/haizlin/fe-interview/issues"><img src="https://img.shields.io/github/languages/top/badges/shields.svg?label=javascript" alt="javascript"></a>
  <a href="https://github.com/haizlin/fe-interview/issues"><img src="https://img.shields.io/github/languages/top/badges/shields.svg?label=skill" alt="skill"></a>
  <a href="https://github.com/haizlin/fe-interview/stargazers"><img src="https://img.shields.io/redmine/plugin/stars/redmine_xlsx_format_issue_exporter.svg" alt="Statr"></a>
</p>
<p align="center">
    勤思考 - 多动手 - 善总结 - 能坚持  
</p>

> :star: 这是一个涉及前端知识题库 **最多（5000+）、最全**，参与人数最多的免费开源项目！

:hash: [我也要出题](http://www.h-camel.com/contribution.html) 

| :bulb: 基础 | [HTML 850+](category/html.md) | [CSS 850+](category/css.md) | [JS 850+](category/js.md) | [软技能 850+](category/skill.md) |  | | | 
| :---: | :---- | :--- | :---- | :---- | :---- | :---- | :---- | 
| :newspaper: 专题 | [Vue 296+](lib/Vue.md) | [React 338+](lib/React.md) | [AngularJs](lib/AngularJs.md)  | [ECMAScript 45+](category/ECMAScript.md) | [NodeJs 90+](category/nodejs.md) | [jQuery](lib/jQuery.md) | [小程序](lib/wxapp.md) | 
| :hammer: 工具 | [webpack 13+](tools/webpack.md) | 
| :coffee: 汇总 | [周](category/week.md) | [历史题目](category/history.md)  |


## :clock430: 今天的知识点   (2021.11.09) —— 第938天  
 
  
### :camel: 历史题目
- 第1天 (2019.04.17)  
    :one: [html] [页面导入样式时，使用link和@import有什么区别？](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/1)  
    :two: [css] [圣杯布局和双飞翼布局的理解和区别，并用代码实现](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/2)  
    :three: [js] [用递归算法实现，数组长度为5且元素的随机数在2-32间不重复的值](https://github.com/haizlin/fe-interview/issues/3)  
    
    …………  


- 第937天 (2021.11.08)  
     
	
- **[查看全部](category/history.md)**

### :baby_chick: 交流讨论
欢迎大家前来讨论，如果觉得对你的学习有一定的帮助，欢迎点个[**Star**](https://github.com/haizlin/fe-interview), 同时欢迎微信扫码关注 **前端剑解** 公众号，并加入 **“前端学习每日3+1”** 微信群相互交流（点击公众号的菜单：进群交流）。

:point_right:  [点击查看 “卓越-九周年” 视频](https://v.youku.com/v_show/id_XNDI2NDUyOTY2MA==.html?spm=a2h3j.8428770.3416059.1)  

<p align="center">
    <img src="https://github.com/haizlin/fe-interview/raw/master/resource/images/qrcode_liang.jpg" width="500px">
</p>

### :smiley: 寄语
- 《论语》，曾子曰：**“吾日三省吾身”**（我每天多次反省自己）  
- 孔子曰：**“不愤不启，不悱不发。举一隅不以三隅反，则不复也”**  
- 前端面试每日3+1，以面试题来驱动学习，每天进步一点！
- 学习不打烊，充电加油只为**遇到更好的自己**，365天无节假日，**每天早上5点**纯手工发布面试题（**死磕自己，愉悦大家**）。
- 希望大家在这**浮夸**的前端圈里，保持**冷静**，坚持每天花20分钟来学习与思考。
- 在这千变万化，类库层出不穷的前端，建议大家不要等到找工作时，才狂刷题，提倡**每日学习**！（**不忘初心**，html、css、javascript才是基石！）
- 让努力成为一种习惯，让奋斗成为一种享受！  
- 相信 **坚持** 的力量！！！

### :question: 如何学习
- 不管题目懂与不懂都要先思考再百度，思考后一定要去写出来
- 如果是原生js的题，不要依赖使用第三方库，如jquery等
- 每天的题目都是独立的，不需要按顺序来，但建议每道题都去答下，有你会的和有你不会的，答了才知道
- 不懂的题百度学习后，不要直接复制一大段过来，要用自己的话精简地总结概括出来

### :palm_tree: 同步更新
- [前端向朔-CSDN](https://blog.csdn.net/u013778905) | [掘金专栏](https://juejin.im/user/5b5ff865f265da0f6b771700/posts) | [知乎专栏](https://zhuanlan.zhihu.com/fe-interview) | [Github](https://github.com/haizlin/fe-interview) | [Gitee](https://gitee.com/haizhilin/fe-interview) | [简书专栏](https://www.jianshu.com/c/1ba24fbe0006) | [segmentfault专栏](https://segmentfault.com/blog/frontend-interview) | [新浪微博](https://weibo.com/haizlin) | [开发者头条专栏](https://toutiao.io/subjects/359261) | [看云](https://www.kancloud.cn/aya001001/fe-interview) | 前端剑解(扫码关注)

### :fire: 重大事件
* [查看更多](./resource/md/event.md)

### :family: 友情链接
* 【推荐】欢迎跟 jsliang 一起折腾前端，系统整理前端知识，目前正在折腾 LeetCode，打算打通算法与数据结构的任督二脉。[GitHub 地址](https://github.com/LiangJunrong/document-library)
* [查看更多](./resource/md/link.md)

### :trophy: 感谢
* 感谢所有为"前端面试每日3+1"做出贡献的朋友！，当然不仅仅只有这些贡献者，这里就不一一列举了，如果未添加到这个名单中，请与我联系。
* 请在提交PR前先阅读[贡献指南](https://github.com/haizlin/fe-interview/blob/master/.github/PULL_REQUEST_TEMPLATE.md)  

<a href="https://github.com/qq674785876">
    <img src="https://avatars1.githubusercontent.com/u/24448911?s=400&v=4" width="50px">
</a>
<a href="https://github.com/undefinedYu">
    <img src="https://avatars1.githubusercontent.com/u/38064049?s=400&v=4" width="50px">
</a>
<a href="https://github.com/qingleizhang123">
    <img src="https://avatars1.githubusercontent.com/u/49708488?s=400&v=4" width="50px">
</a>
<a href="https://github.com/yxkhaha">
    <img src="https://avatars1.githubusercontent.com/u/36123736?s=400&v=4" width="50px">
</a>
<a href="https://github.com/AnsonZnl">
    <img src="https://avatars1.githubusercontent.com/u/29278068?s=400&v=4" width="50px">
</a>
<a href="https://github.com/xiangshuo1992">
    <img src="https://avatars1.githubusercontent.com/u/21164035?s=400&v=4" width="50px">
</a>
<a href="https://github.com/xiqi99520">
    <img src="https://avatars1.githubusercontent.com/u/7972665?s=400&v=4" width="50px">
</a>
<a href="https://github.com/LeannaLady">
    <img src="https://avatars1.githubusercontent.com/u/20693413?s=400&v=4" width="50px">
</a>
<a href="https://github.com/cxwht">
    <img src="https://avatars1.githubusercontent.com/u/48351839?s=400&v=4" width="50px">
</a>
<a href="https://github.com/zhaoqian0901">
    <img src="https://avatars1.githubusercontent.com/u/49831394?s=400&v=4" width="50px">
</a>
<a href="https://github.com/hiyangguo">
    <img src="https://avatars1.githubusercontent.com/u/15609339?s=400&v=4" width="50px">
</a>
<a href="https://github.com/Wscats">
    <img src="https://avatars1.githubusercontent.com/u/17243165?s=400&v=4" width="50px">
</a>

### :exclamation: 转载声明
> 近期，看到很多网络上的朋友滥用链接，滥用面试题，包装了下就收费了，让有需要的朋友找不到最新的试题，违背了我的初衷，特添加了些声明：

- 声明
  1. 可以转载里面的所有面试题用到任何地方，但请添加仓库的地址，因为转载后你们很少会更新了，但此仓库每天都会准时更新。
  2. 此开源仓库从不收取任何费用，**现在不会，以后也不会**，也不会授权任何人/机构进行收费。
  3. 大家不需要对此仓库进行爬虫，如有需要什么格式的，可以私聊我，比如本地阅读的PDF，我有时间会做成PDF的，方便大家！

### :copyright: License
[![MIT](http://api.haizlin.cn/api?mod=interview&ctr=issues&act=generateSVG&type=a.svg)](https://github.com/haizlin/fe-interview/blob/master/LICENSE)

